真勇武手足請入

從狗啲行動和無法阻止爆炸事後分析有以下幾點：

狗掌握了部份tg group 手足資料( 從強行解鎖手足手機獲得)並進行長時間24小時跟蹤 呢點大家可以從狗ot錢己經見到有幾跨張

狗唔拉你因為無証據也為了放長線釣大魚 拉其他末知手足 例如這次這名手足好明顯狗無佢資料

狗無一大部份手足資料原因有三個原因 1.無上前線 2.蒙面成功保護自己 3.查唔到全部因手足太多

另外有鬼 呢個唔多講唔想捉鬼

對策是

犯法 拉到你 告得入 係三件事

建議晚上在野外無人地方測試而且要有唔同逃生路線

如果有D錢 可以開船到公海測試 狗管不了

直接進口 廢事測試

依家手足己經好成功 互不知樣貌狗都不能知道手足樣貌 但始終任何行動都係獨狼好 好似呢次其實有方法避免有鬼

【Now新聞台】警方在屯門環保園附近拘捕三名男子，指他們涉嫌試驗遙控爆炸裝置，又說根據情報，相信他們打算日後在公眾集會發動襲擊。

其中一名被捕男子，由警員帶到屯門聖公會聖西門呂明才中學。消息指，他是一名中學實驗室助理，其餘兩名被捕人就分別是電工和無業，三人經朋友認識。

爆炸品處理課人員亦進入學校調查。他們去學校五及六樓的物理室及化學室調查，逗留了約一小時後，警員帶走了一部電腦。

在案發現場檢獲的證物，包括遙控器和接收器，亦有幾件防禦工具，如防毒面罩、盾及防彈衣。

警方指他們是根據情報，周六早上在屯門小冷水路發現三名男子，試驗自製的遙控爆炸裝置。

警方未有交代案發的確實位置，只是指三人曾成功造成小範圍的爆炸，已經檢走了被燒過的土壤化驗，正調查他們使用的是哪一種炸藥。

被捕三名男子年齡介乎27至40歲，警方說在他們身上搜出少量化學品。

警方未有交代情報的具體內容，只是說檢獲的裝置是自製化學品在市面上亦不容易買得。

而且進口化學品要小心 狗mark 得好緊

Push

大家係咪唔記得，我哋有個大技，叫開花

請幫手推